有無房用既空氣清新機介紹?

市面上好多款，有啲又好大部咁
我其實擺房用，有時除下味
自己又有鼻敏感，請問有無好介紹啊?
$2000-$4000

鼻敏感100%無用

買3m濾網癡冷氣最實際

我都揀緊
其實最主要都係要有
primary filter
hepa filter
換filter唔會無得賣同好貴
其他額外野就好似sharp個Plasmaxxxx 最好

大金電光個隻

blueair 得唔得 定係買番sharp算

買左sharp，訓教吸多左一倍空氣

點吸多一倍

用緊 panasonic 。

原本鼻塞到差唔多吸唔到氣，而家吸多左